覺唔覺利記果種廢係特別唔同

我覺得係利物浦先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但利物浦廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊巴塞班底搬晒去晏菲路，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

屌猁老母

駁唔到

同 鄰國一樣

只係個名 都已經覺得臭